其實你真係唔係咩

皮膚唔係好 樣唔靚 身材又無野睇 又矮 又大我幾年
對我又唔係話好好 咩優點都無

但係我真係好鍾意你
可唔可以你都鍾意下我

男仔唔會介意女仔大過自己咩

姊弟戀

大我5年

你幾歲先

20

人地可能會以結婚為大前提

慘得過你鍾意食屎！！！！

講到人地咁 你知唔知咩叫愛啊

反話都睇唔明咩